強烈建議！！！以後每次集會都去機場！！！

大家見到今日機場嘅成效係極大！機場可以講係現時集會最安全嘅地方！！！只要係機場班狗就唔會亂黎！我地而家揸撚住政府嘅春袋！小弟建議今後每個星期六/日就係機場集會！！！

係機場先可以做到零損失，100%成效！be water嘅極致！！！

推

sorry 借位 求推
突發！ 816攬炒啦你老母

日日去都得

而家勇武要暫時休息，和理非接力機場最安全嘅地方，又有冷氣，又有野食，係人都想去啦

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

不要說推，試著說：721、811，六日入機場

係囉 日日去先做到癱瘓 先有成果
一日唔會驚你

721，811，六日機場集會

真 夠膽放煙毒到班鬼佬鬼婆 睇下點

支持！！！

贊成！
勇武唔參與
和理飛接力
但要多啲人

日日遊行熱到仆街，入機場嘆冷氣唔好

講真 有冷氣 有wifi ，除左交通方面，真係無乜缺點

小心處理

今日已經見到有外國人理論

塞機場係make到noise同低成本

但要考慮國際睇法

我贊成 又有冷氣
廁所又多又乾淨
好舒服

機場集會可以令手足被捉嘅情況減到最底

機場正呀